覺唔覺達哥之死同黃沾之死一樣象徵著香港演藝界嘅沒落

二次沒落

打機個個達哥死咗？？？

如果達哥都死埋我會自x

低文化 工具一樣 既撐共資深演員

同埋

有學識 高等教育 既投共知識份子

大眾對於前者會更包容

自慰?

再沉底

佢死唔死 同 香港文代沒唔沒落無關

佢冇做香港文化野好耐
唔好綁埋黎講

黃占之後最強填詞人已經係小弟。

勁串

reported。

?

不要啦

大湯哥說得好對

咁導火新聞線咩黎

佢做護旗手果時已經沒落啦
死只係益左佢
我想佢病極唔死多d

估唔到你咁睇得起達哥，連登就要多啲你呢種會員知道達哥嘅好

2015年呀大佬
套戲都未上已經趕住衝出黎做護旗手洗底啦